其實百老滙係唔係好唔掂？

我見西洋菜南街啲舖原本係百記嘅位轉晒做豐澤
連先達隔離間幾層舖舖都摺埋
有人知發生咩事

都好呀，佢啲sales都唔想做香港人生意，又無禮貌。無晒自由行咪執晒啦！